有幾多人屋企人都係咁

中學畢左業幫你比一年學費之後咩錢都冇比過你
生活費靠自己 買咩都要比人過問
一少番pt就話廢青
重要你未來比三、五千做家用